[直播比狗屌] 離譜！強國女主播 竟直播與狗嘿咻

中國素人直播火熱，許多素人主播因此而爆紅，但有些女主播為了收入，搞出許多直逼A片的情色誘惑，竟然還有一名女主播，日前在直播時與小狗進行「人獸交」。

女主播歐陽馬小雲12月初是進行網路直播，卻在房間內戴著口罩、穿上水手服上衣，赤裸下半身與狗嘿咻大戰，藉此不斷地收取禮物貨幣仙果。而她所使用的直播平台不但不以為意，反而以她做為宣傳，日前推出「歐陽馬小雲版」的直播App。（即時新聞中心／綜合報導）

離譜！強國女主播 竟直播與狗嘿咻

台灣蘋果寫既新聞 可能兩地用法唔同掛

真係「屌你老母 你老母俾狗屌」

片

Seed呢

留名

片定老母

FBI is...

屌…嬲

放過d畜生！要搵人屌可以搵我

searching this video

強國入面，呢班雞係網上做直播叫網絡主播。
一般電視報新聞叫（新聞）主播。

垃圾支那人生人狗bb

我連狗都不如

依家主播呢個詞係強國已經好濫
基本上會Live既都可以叫主播

係未睇到真正插入圖 我係唔會信嫁

有無片睇？

但凡瘋傳，必無香港人份

無片都算，整張圖先啦

圖呢 片呢

Tumblr 見過有

冇圖又冇片

嘩！

睇住新聞下面個兩張圖既LINK先啦

屌你咩

接受唔到

駁唔到。

帶左口罩都咁豬

瘋傳無我份

好撚想睇片呀

成兩頁都冇片 嬲呀

片呢

留名等睇片

狗都不如

你老母比狗屌

個兩張圖冇嘢睇
唔好話西，連狗撚都冇得睇

片呢?

片呢???

屌 嬲

有冇人可以話我知歐陽馬小雲到底姓咩

屌佢老母，但佢老母比狗屌
咪啫係話自己係狗？或者執狗嘅二手閪屌？

咩app黎

一定係借位，嚇我唔到既

除非有片

兩隻畜牲交配有幾咁出奇

seed ??????

無格版

相睇唔到尐咩, 片呢?

睇落好似冇屌入去

哇屌

次次網絡瘋傳嘅野都

片呢喂

唉，不要再說了

毒撚連狗都不如

鋼之練金術師日文版

睇圖似係做個樣
狗屌人發情期成日都有啦。
狗仔式多數係做樣無真屌

中國一分

正一支那狗

支那人也是狗，不用分得那麼細

有冇link可以share?

你地唔係J得落呀？

仲未有片 連登咁廢架

直播主下嘩

lm先

片呢屌

唔會比人拉咩

拉乜撚

家陣新高登啲人咁撚驚青
乜都驚 小學畢業未
以前foxy大把啦

Lm

做狗好過做人

隻狗條撚依家對住樓主老母個閪

4頁都無片 此post議員

狗撚咁軟，點屌啊